中國好可能正在積極考慮武力統一台灣

疫情處理得好尷尬，錯灟百出，民心盡失
經濟又被拖累，係時候搵啲野轉移下焦點 ....

係就快啦

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

豬圈有講， ZB

咩source?
定係你自己鳩up?

向台灣投擲每日中肺炎死左既屍體已經搞掂

支軍過到台海登陸到先講

打就自取滅亡

99年成大錯

用飛彈打殘台灣先再登陸

攻台灣

習總同班高官係美國既財產點撚算？

敵意甚濃 ....

9佢地仲心存希望托到市，佢認托唔到果下先打

武(漢肺炎)統台灣

習：可從人民身上取回

一攻台灣
中國真係可以撒底鎖國
攬住堆華為等飢荒

個爛鬼市佢應該會放棄 ....

宣佈緊急狀態，全民資產收歸國有 ....

真係好等錢使喎

傻格啲講
最怕佢唔打

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你睇上証佢托成點

咁既死樣都夠膽托到上3000

我睇死佢要年半後會現形真爆煲

統一台灣，台北被炸成廢墟。但上海、香港、北京、深圳等大城市亦遭受台灣射出之導彈炸成廢墟，中共成最on9贏家

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

唔明點解成日叫統一 擺明就係侵略

美帝第7及第9艦隊都齊腳台海，要就快，唔係中國海軍中曬病毒🦠就無得做把

快d啦等左廿年

中共應該叫解放戰爭

係解放軍個名嘅由來

打埋韓國，日本

唔差在越南，大家都係漢字文化圈

復興大中華帝國，習近平正式稱帝

美國更加大大聲郁鳩支那

聽講前2日支共公開訂90幾萬套軍用防彈衣 比人話係開戰前準備

婊武漢肺炎統治台灣
武統

好可能
積極
考慮

佢點打美國？ 講武統果個都on99

講得幾好 p牌推唔到求幫推

重燃運動之火！！

武漢肺炎統一台灣

好呀
死得仲快

連登仔9up唔需要source

好可能

中國靠貿易賺錢，屋企附近打仗害死自己經濟

衷心希望佢快啲打

一打就會內亂
再加上宜家唔會夠打
連空優分分鐘都拎唔到 點登岸？

全世界得中国將他國當成自己地方

on9 po都上到熱門

打輸埋滅國

而家日日都有軍機飛過中線

武力統台妹我都信嘅

呢條友而家都過50歲啦

先由口交部打頭陣，再派病毒軍，支那贏硬啦

動員咪更加爆發

D 兵都中晒招仲點班人呀

快啦。嘴炮大陸狗

10%都無啦，支共搶d錢一定補唔返，唔係睇死支耶人，係黨嘅割菜行動由古至今。

中國或成最大贏家

解散軍中晒肺炎點打？
定係其實想打輸等美國接管救肺炎？

解放軍未死撚晒咩

有生之年可以睇到支共亡黨 ，very happy

比你裝到滿曬 核平曬全台灣
咁又點？
個對手一直都唔係台灣

依家打
我驚佢比台灣佬反cup

中國都好可能正在積極考慮武統樓主老母個閪

連登仔9up冇秘笈

福克蘭2.0

每日用轟炸機響台灣三個大城市嘅上空不斷掉啲武漢dead body落去已經足夠

一陣射到一半都無，唔夠力跌翻落自己版圖沿海⋯⋯⋯

你知唔知台灣最多係咩
最多導彈防禦系統
你禁制唔使好耐，美國佬啲核動力黑科技戰艦就會到
攻台係咁易一早攞左啦
唔係曬導彈就得

舉債發展，泡沫國家

佢一打，就會倒台

唔奇 習近平無腦
不過認真 武統對大陸無任何好處

早十年俄佬都係襯奧運突然打爆格魯吉亞, 贏咗搶咗邊境一大塊地就撤軍, 美帝同歐盟目定口呆, 完全唔識俾反應

咁今次支共會唔會有樣學樣, 襯東京奧運偷襲台灣, 係會殺到台仔同美日聯盟一個措手不及, 武統台灣提早完成統一大業, 定係俾美帝反殺大敗摺被軍, 兵敗如山倒, 偷雞唔成, 反而搞到全党死清光呢?

講左幾耐?
都係個句 開打我裸跑彌敦道

唔係講笑, 我聽講中共軍機呢排頻頻繞台, 導彈又lock住人地

有乜咁奇, 支爆夠吹左好耐, 到到今年真係爆比你睇

美國有兩個戰鬥群係台灣 大陸點打？ 先打美國佬？

武漢肺炎死左咁多人，焚化爐 24/7 不停運作，都未亂 ....

快撚d打

咪撚剩係識ff
d飛彈對左咁多年幾時識射？

雖然樓主純理論
但最近的確有多左跡象
例如支解空軍鎖定台灣F-16戰機

同埋
[情報] 世界最大數量的防彈衣採購

「今天，解放軍“全軍武器裝備招標採購網”掛出來一個防彈衣採購的招標公告，分為兩個標段，第一標段是採購93萬套通用型防彈背心，第二個標段採購46.7萬套加強型防彈背心。

第一標段的投標限價是73.9億人民幣，第二標段的投標限價是60.2億人民幣。這應該是最大數量的防彈衣招標了吧？要求24個月內完成交付，具體的要求個細節還得看標書。

我剛仔細看了公告，發現這僅僅是採購防彈插板的招標，單兵綜合戰術背心是軍隊另外採購的，戰術背心中標企業向防彈插板中標企業交付背心，插板中標企業總裝交付。」

支解招標公告：

係打就好

全世界都望住中國塊肥肉，依家個個奶支共鞋底係要佢既錢
你一打，全世界都有藉口入黎分豬肉
192國聯軍
中華民國必勝

驚咗蛇啦 打閪咩

支態上係會咁做
早前好似都有戰機係台灣附近出現

美國一早計到, 上個月17號已派成個羅斯福號CV戰鬥群去台灣, 前幾日已到台灣外海, 預警機仲係巴士海峽飛來飛去

唔通之前美國駐港領事館話非緊急職員可以自願走，除左支那肺炎之外，仲有收到情報支那計劃用打台灣黎分散注意力

中國作為五個核武國之一，其實要恰鳩台灣呢啲小國係好易 ....

中國有核武，美國點都唔會為左台灣打中國 ....

咁耐都唔打台灣，可能張牌想留到最後先出 ....

得喇 得喇 叻喇

講咗幾多十年

只有侵略，沒有武統

習總為咗係歷史留名可能會咁做根本唔可以用常人既心態去判斷佢

屌你老母

生化武器?

中國 = 中華民國定人民共和國，好快會揭曉 ....

一打正

未感染都已經夠責到台灣陸沉

不了on9

廟號叫咩呢？

班解放軍隔離完14日未

唔只係台灣

泛民打手，全部死清光

一個中華人民共和國，一個台灣國。只有一個中國。

真係覺得自己會贏？

屌死你老母

人哋復唔到工
冇錢

講咗幾十年 💤

打係行動show比國民睇，唔係要打贏，係要打過

快la

有心都冇力啦！！

errr...咁習包子真係當侵爺傻/無能嗰喎

考慮 緊確實 考慮日期

發夢啦 香港都搞唔撚掂

信我，好快絕版

中共打贏咪叫武統，台灣打贏咪叫侵略
歷史係由勝利者寫嘅

轉載

求文宣

解放軍連泰國軍隊都輸

仲武統？射得中先算啦

佢而家再打 經濟就真係係咁先

依家經濟死頂，人民開始變返窮 ....

個市拖唔住個時點都要搵個方法轉移仇恨 ....

積極咗幾十年

未來十四日係關鍵

所以大陸成日引入d仇港仇台既新聞
其實上一上佢地既forum基本上英日韓佢地都仇

咁點解台灣仲要捐錢比支那

一打就加速滅國，兩三年內支爆，係打就快

最怕佢唔打

任何人幻想中國可以武統台灣簡直係痴心妄想。 但係而家一個小小嘅肺炎已經令到中國全國軍心散， 每一個地方都各自為政中央完全冇辦法統籌最後要出動軍隊護送物資。

一個國家嘅實力並唔係平時show乜嘢出嚟畀人睇而係遇到實際狀況如何應變。 美國同日本只要對住大城市等兩粒原子彈， 中國即時癱瘓不可復原。

而家想用武漢肺炎統一台灣

建議睇返赤壁大戰歷史

快la過撚晒期la 2020前

就好似當年阿根廷意圖「武統」福克蘭

9up當秘笈

第三次世界大戰

咁撚似最新蕭析嗰啲標題

好似話福特號都去撚埋
完全係 show quali

你要有雜總思維，首先要扑到自己腦出血搞到出現無定向喪心病狂間歇性機能失調症既症狀

甴朝

明顯鳩up，講咗幾多年，人唔笑狗都吠

土匪流氓国家

而加中國咩事都冇呀但係

台灣AIT新址都唔少野....
所以台灣依家係無比安全
侵侵上台後
種種跡象都show到
817公報已成歷史文件
一中政策已變一中和一台政策

又亮劍呀？

其實唔明點解大陸要咁撚執著收番台灣

成個彈頭裝滿武漢肺炎病毒

燒山講過台灣係全世界第二多導彈防禦系統既國家
所以佢先放心過台灣

上兵伐謀....其下攻城
如果支國真係想武統台灣的話
最應該係用經濟同間諜而唔係用武力

一打台灣
美國出手
共慘黨死緊
國際有邊個盟友會幫中國
我真係諗唔到

呢類咁既post無sources無根據就係到鳩up台灣係打到一早打咗早幾日佢共機繞台，美軍機即時又繞台打啦快d 驚支那連國軍都唔夠打

其實有樣嘢叫新聞，有樣嘢叫分析
樓主都講明係 「好可能」，
下面一堆邏輯推論

咁仲唔夠明顯？你覺得佢 quote 緊新聞？

所以咪問緊佢鳩UP定有source囉

分兩條問題打出嚟，咁仲唔夠明顯？

究竟當年畀國民黨走甩去台灣對中共係禍定係福呢 ....

台灣嘅存在長遠黎講未必危及中共政權
但當中共去到生死關頭嘅時候，攻打台灣嘅話或者會有一線生機 ....

支那戰機邊夠Falcon打

用飛彈打殘台灣都無人啦
要個空島把撚呀

君不見伐謀之路已封 ....

電磁彈射

得啦有人肉生化武器
又贏

會唔會係想買防菌保護衣禁錯左避陣衣？

台灣個地理位置好重要
除左係第一島鏈之外
如果支國拎到台灣會保護埋台灣海峽
而且拎到台灣有機會染指太平洋

死得仲快

但基本上無可能。台灣係美國第一島鏈，破咗既話美國係東北亞地位即時無曬。你覺得美國容唔容易發生？仲未計台灣被拿下，日本沖繩受威脅會極大，仲有南韓呢？對出海域即時變危險根本無一個東北亞國家容許台灣出事，而且美國黃雀在後所以佢點都打唔到台灣...

其中一個 scenario ....

攻下台灣之後同日韓型成東亞聯盟 ....

其實如果冇送中的話上年真係有機會比kmt翻盤
本身台灣o既共諜已經滲透左而且之前台灣靠支國條水射住多

香港個時仲有好多柒頭捐錢比四川大地震

利申： 當時都係柒頭

兵呢？用離轉移視線就得，但無辦法真係出兵，個個變曬東亞病夫啦

統囉 d人唔服佢 運作唔到

你忘記左支國係五個核武國之一，打支國 = 核戰 ....

支國打台灣 = 其他國家最多用嘴炮還擊 ....

俄佬好撚奸
可能最想中國死係佢
隨時可以霸左中國北部地區

可能只係防民間革命啫
維尼都只係想轉移視線 唔駛出到摺被少爺兵嘅
玩兩三個月金門炮戰都夠

同沖縄同菲傭國比
（自稱嘅）大義名分多好多
雖然正常人一睇都一定會話jm9

不要說 黑科技
試著試 高科技

曲

台灣軍力唔差㗎
如果要有生機 不如打越南/南海

通常愈覺得冇可能既野黎到豬頭大帝依屆就愈大機會發生，你見架仔滲透到咁就都幾大機會除左美帝外都唔會幫拖

其實佢地原本都好地地，慢慢搞真係有機會勃起，不過你睇佢同佢班智囊除左吹噓洗腦外樣樣都一大步一大步咁搞到一pet屎，佢敢埋唔爭在再屎啲

侵侵仲想呀, 佢又可以出兵搵錢, 呢刻既中國, 可能一出發就一大堆人病發, 食硬佢

美國入哂軍艦係太平洋

好明顯，美帝一定保台灣。有種維尼就打美帝

打越南就無得講成「統一」....

唔差在打番蒙古帝國個版圖番黎

傻西民族主義，但係又唔執著收番海參威。理解唔到嫁啦，好似有精神病咁

只係座陣 ....

支國有核武，美國打支國 = 核戰 ....

美國最多都係幫手截下導彈 ....

武統左幾廿年連搵隻船過下界都未必敢啦

美國無可能俾大陸佔領台灣 解封第一島鏈 維護自身海上霸權

因為會影響到親美既太平洋諸國貿易利益

美國就係想你啲船困係個北海南中國海中台海峽之間

動員兵

有，俄佬會幫手出兵入新疆西藏幫手保護

解放軍需要去台灣逃避瘟疫

到時我地應該點出手先，同一時間武力反黑警？

防彈衣
有軍事專家講過老解要登陸台灣
戰況會比諾曼第慘烈十倍

島鏈有兩個作用
一係封鎖支那核潛艇
二係有咩e郁可以即刻喺島鏈基地起飛打柒支那
支那啲船反而唔係問題
佢鍾意可以渣隻山東艦去美國西岸都得添

隔離post 話中共高層有計劃撒退中南海
唔通同呢樣野都有關連

積極考慮咗幾廿年

快撚d打，一打就滅亡

哩單根本係到期換新野ja ma
要打台灣整多幾隻登陸艦好過啦

支持
到時美俄聯手剷平中國

好撚多台奸，收編左國民黨。如果年頭韓國魚選到，好快會用盡台灣政府資源打開大門等支共全面控制台灣，再推一國兩制，到時連反 ge 機會都無，好似香港咁。所以美帝向台灣大選先咁出力打支共。

民心盡失?

係就快，想食花生睇戲

寫明好可能就緊係推測啦，仲要問

班大陸狗好鍾意講留島不留人

當沖繩美軍冇到？

唔明佢cop其他社評？仲柒

講左7O年，每年首要目標係解放台灣，(解放或解決)講到口都臭

咁黑魔法點算

南沙有一大半都係越南

惠帝
煬帝
神宗
哀宗

任選

美國：我就係等你打台灣，咁我先有直口打你

派3萬黑警由南面夾擊登陸

一場肺炎就睇到支共根本無能力對外開戰

老實講佢打台灣既話我驚佢比人反攻咋

d小粉紅好L鍾意留地不留人
對台灣 香港都係咁
佢哋唔明一個地方嘅價值係人 唔係地

啱呀跟著就話反正都係中國人地方佢地搬過去咪得

軍機繞臺純粹習近平証明俾其他派系自己仲控制解放軍

宜家各地方政府連口罩都互搶 北京攻打台灣 地方政府仲唔割佢老母 即刻東南互保

無知一問，台灣夠唔夠打

赤壁，扔啲病屍落海，漂到邊度就邊度奶嘢

以前就無可能 習總上馬之後乜野on9野都做得出

想睇

他敢打就世界大戰

打就一定唔夠打
但係應該可以頂到美軍支援
喺美軍嚟之前都唔俾支那登陸
畢竟沖繩堆戰機真係要飛過台灣
都唔使好耐

又係鳩噏居多，純粹同仲未死嘅支那豬振奮士氣圍爐打飛機。

廢話

懷疑搞終身制就係為左準備打杖 ....

唔好話輸，一開波俾人秒殺航母群都可能即刻亡黨...

當然你會話佢仲有核武，但其實由手提箱控制射核彈只可以當係一種概念，中間嘅操作同決策應該唔係咁即時

之前豬瘟都試過

未必，講成「中國內部事務」可能畀佢過到骨 ....

就好似中東地區衝突咁
打足幾十年都唔會變世界大戰

邊個國家用核武一定比全球制裁

支那比人統屎眼有佢份

有好多沙盤推演顯示唔可行
重創經濟可以, 但估領/摧毀軍事設施無可能
防導彈機制超多層, 短時間內(美軍支援前)無可能摧毀
所以中共先唔打

制空權好重要，唔清楚台灣防空能力同空軍嘅續戰力，但想像到中國第一輪導彈打嘅一定係各類型防空設施同機場

中共最無可能出核武
貪污埋咁多錢，未變廢紙，無錠洗

打未呀，就嚟抱孫啦

開打會唔會死得仲快啲
打仗講緊需要嘅人力物力仲多過抗疫
而以老解實力又未見得勁抽到可以仿效WW2德軍閃擊戰
同你玩消耗玩游擊已經輸硬

唔好玩啦，你想玩核武好似RPG遊戲咩，中國首先射到先，仲要如果係中國境內比攔截傷嘅係自己，反彈道系統美國有實戰經驗兼先進過中國好多，中國得自己FF嘅嘢，仲有佢夠膽玩核武，俄仔實出手，咁近佢

林鄭已經識破晒所有計謀

大家唔好睇到台灣軍力咁廢
強國要打到登陸，無返幾個星期都唔得
登陸咗都要打陸戰

地形又冇台仔咁熟
強國上咗岸變防守仲濕滯

再加上依家美國實撐台灣
24*7 衞星𥄫住強國
有乜調動實睇到（除非全部行地底隧道），加上有針喺共軍度
一想郁手美軍實知

上面都有巴打講沖繩好近
唔好唔記得航母長註喺香港台灣附近巡遊

咪搞笑啦
當全世界啲人傻嘅咩

同埋即使登陸到，一變防守仲大鑊

而家武肺爆到咁
D國家都繼續奶共啦
有咩出奇
唔好睇到呢個世界既人咁高尚
實際上一樣咁閪

呃到自己呃唔到人

而家全世界都防共產黨，唔會再俾大陸偷軍事科技， 解放軍冇自主研發能力，可以講而家嘅水平係最高。

但美國軍力不斷創新，再賣俾台灣，而家大陸唔打，以後會仲難打， 甚至大量解放軍中肺炎俾台灣掉轉頭武統大陸都仲得。

你又有乜高見呀

假設，中共真係上到岸，面對嘅除咗陣地戰之外，仲有唔同地區嘅城市游擊，要做到完全佔領，須要投放嘅兵力可能係以幾十、甚至過百倍數於台軍先可以有壓倒性優勢...

而喺咁嘅資源投放之下，本土防禦又係唔係做得到安枕無憂？

佢拖到聯合國冇共識就得，有北極熊喺度並唔係冇可能嘅事

點都有既，可以透過統一 黎埋沒 武漢肺炎既過失

歷史上都有唔少例子 因為利用民族主義思想 去除當前危機

炸爛仲點留島
不過中國一向只係著重硬件，以為軟件冇用
由洋務運動至今都係收唔到歷史教訓

你可以咁睇，冇話錯ge
不過我就覺得唔會

尤其俄佬最想食埋中共啲地
成日攞維尼著數，維尼都冇聲出
你話俄佬會幫維尼，我就覺得未必喇

高魔法

無錯呀
好多人都覺得爆平咗就輕鬆上岸
其實上咗岸死嘅人仲多

諗唔明嘅睇下美軍喺中東就知
軍力幾勁，幾多人都冇用，始終個safe zone去唔晒全片陸地

慎重勇者d friend

40年都黎，個post乜柒source都冇原來自己9up
自己入面都亂撚到仆街，仲話呢個時候打台灣。
仲要而家台灣國際地位愈黎愈高，國際社會反共聲音又多左，美國佬都仲狙擊緊，打條撚咩，邊個幫？你估真係俄佬幫？鳩up唔撚洗本

想知佢隻055驅逐艦如何?佢吹到勁撚過美帝隻Arleigh Burke同埋笑9隻Zumwalt問題多

防彈衣同台灣有乜關係？

支那係恐懼內亂，同時驚其他國家趁機入侵

支那已經取消所有以往新年後既軍演，避免軍內擴大感染，點會無啦啦係連登度討論武統？成班弱智仔陪同共青團轉移焦點，越睇越開心，小學雞真係多

佢哋都唔care啦，同埋一早搬咗去瑞士

轉移視線嘅嘢，好多人睇唔清

只要大家將幻想避彈衣使用場景由台灣改做強國城市
唔知又會點睇

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

用咀炮

邊有工廠開到工整武器/補給品？

軍隊：肺炎，不了

講都講左幾十年啦
挑

「好可能」「考慮」
例句：大家好可能正在積極考慮唔屌樓豬老母

between係「侵略」唔係「統一」

成個朱仔成咁
你睇下佢大個左冇左DON9愛支心啦

台灣應該發展核武

打未呀屌
流浮山撐船都到啦

最驚佢唔攻台
一攻就有籍口俾美帝出兵鏟平佢
到時俄佬又分緊北面版圖
諗起都興奮
隨時賓佬都分埋一份

今時今日會同你打巷戰？防彈背心擋到炸彈之母？
件衫可能仲喺度但個人已經炸散左

正如成日打飛機話自己五千年歷史
朝代覆亡就係不斷重覆嘅歷史

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

諗起佢俾美航母圍，驚到瀨屎，諗下都興奮。

依家國運咁差

逆流返中南海唔出奇

推

你地打啦，好悶啊

湖北好快就會個個出來上街

黑魔法咪繼續黑魔法 咁黑人洗唔洗改叫高人？

Youtube上面都有啲片分析攻台戰爭, 值得一睇

Part 1:

Part 2:

呢個字係日本黎 白魔法 黑魔法

台灣打贏係統一，大陸地區係國民黨，共匪先係侵略佔領

北京射出去唔撚小心射撚左福建

不如反攻大陸啦

台灣: 打到嚟叫我，訓陣先

聽台灣人講，佢地幾十年前細細個已經不停聽大陸武統，佢地都唔相信大陸有能力武統，因為美軍就在沖繩，大陸卑劣性格只愛在人家門口吠。

連登仔又打飛機
講左幾十年，仲乜9 好有可能

好彩蔣公冇學 項羽同祟禎 咁易放棄
同共匪戰都最後一兵一卒

攻個刻真係滅得國
不過共匪又真係無得揀

問題係佢未必會嬴
呢單野有咩閃失佢係大陸既政權應該好危

講咗咁耐幾時真係出兵？

美國唔會比佢改名

人只要害怕政府 政府一日不死

武肺世衛夠呀支呀咗，大國都係照封關……

俄佬拎哂你d 著數
等你比人打到殘個陣再插多幾刀
食埋你d 國土都仲似

中共軍隊一聚集就交叉感染，兩、三個星期後收皮，打條春，反而台灣越嚟越多優勢，攻守有機會調轉

國難興邦

點解唔畀，可能美帝要蔡英文台灣正名，迫支那出兵

係咪你上場？

中共一定唔會武力攻台，啲軍事show係造比班國民睇
相比武攻，中共更信任用瘟疫戰、經濟戰、浸透戰

台灣對於美日黎講 係有好重要的戰略地位同價值，我就唔信支那打台灣 美日會坐以待斃 乜都唔做 眼白白咁睇住台灣陷落

唔好得個講字啦，做啦！

福克蘭豆膶咁細
當年得幾千人同幾百個英軍
臺灣廿萬正規軍
二百萬後備役
防空導彈全球最密
又有美國太平洋艦隊一堆基地軍援
屌同？

好呀 我又睇下場戲點演落去，
焦點雖然係哂中美2國，但要睇下其他國家既影響

台灣新政策係廢除所有國家級同航空公司有China同Chinese既名
直接改為Taiwan以減少國外誤會台灣是中國省份的一部分

打登陸戰 制空權冇想像中咁重要

放幾個係武漢嘅台灣人返台灣，都夠玩死台灣

邊個負皮你？

後果自負

我只可以話現代登陸戰嘅制空權比二戰時期重要

對比以前，登陸方嘅裝甲部隊比例係好高，而防守方嘅近岸打擊手段始終因為精確度嘅關係有一定制肘，最終都要係依靠視距內攻擊手段。

要反制兩棲登陸艦、APC 基至輕型坦克 (呢瓣係空投多，太重），一定係靠攻擊機同武裝直昇機掃蕩，如果守方一早失去咗制空權，咁登陸部隊嘅存活率就會大幅度提高，亦即係守方同俾人無限中出係冇分別...

白人左翼淨識鬧香港人同全世界"anti-China"
小粉紅仇恨全世界
日日話要香港臺灣「留島不留人」
白人左翼視若無睹

人海戰術
游水過海

Rubbish

德軍閃擊戰係打陸地相連又弱過佢嘅鄰國
臺灣海峽闊過英倫海峽
有廿萬正規軍
二百萬後備役
全球最密集防空導彈
係睇臺灣人意志+美國肯幫幾多

連登仔果然同國際社會脫節

得把閪口

天弓2、天弓3

再者上年美國對台合共出售
216架F-16V(包含採購及升級計劃)
108輛M1A2坦克
250枚單兵刺針飛彈

台灣嘅兩棲登陸艦係今年下水(依照聖安東尼奧級兩棲艦建造)，搭載反潛機及兩淒戰車

你忘記美國境內班舐共白左
成日話「反戰」、「反戰」
反美暴政發動嘅戰佢地幾乎唔屌

用化武搞第三次世界大戰

咁就唔好去打人
應該引人黎打佢，或者比錢人打佢
咁咪死幾多都唔係政權既錯

相比係台灣
俄羅斯、北韓、印度對中國既威脅更大

統一係中國人先講

香港人講「攻打」

極少見連登仔講「統一」
打手味濃

聽燒山講中共的確係派咗飛機穿越台灣領空，而美國就派咗航武+兩個戰鬥群去南海
真係打的話，中共好快會食美國份回禮，正常人係唔會咁搏
不過中共係唔正常

借打仗減緊啲人
共多啲產落自己袋
支共實做得出

垃圾政權

如果開打 好可能係支爆最後一根稻草
台仔就算唔靠美國都得拖得幾個月 再加美國制裁 仲唔仆街

話撚知班傻仔，成日就以為有核子無人敢攻擊你國家。咁撚樣講法印度巴基斯坦咪無撚敵？

仲未計現代戰爭有代理戰同埋超限戰。台灣如果亡國一定會同你玉石俱焚，我怕到時得返個島仲未計本土冇左大半成個國家倒退50年。

呢個肺炎已經可以睇出呢個國家係幾廢，毫無真正動員能力相反有事係各自為政。只要有國家願意借助核子彈比台灣作出最後掙扎北京上海廣東三個地方有核污染全部玩完。

中國糧食全部入超，你話唔會內亂唔會乞米？未計呢次肺炎可能成為風土病到時你成個國家根本就玩完唔使要。

打台灣？下世啦懵撚。

支共快d孤注一擲
亡國滅種指日可待

你啲飛機出到台海話你叻

擺明就係侵略，統乜鳩一

有新兵種

肺炎步兵
佔領別國後將原國滅族 攻擊力比一般步兵低90%

on9 其實意圖好明顯
肺炎大規模感染解放軍
軍力大減
怕台灣乘機反攻

放風講要攻台
紙老虎發威咁
諗住以攻為守

即係老解已gg 了

美帝唔明幫暗地裏都肯定會有support
一路以嚟支共幾惡都惡唔出南海範圍
如果第一島鏈失守嘅話美國喺太平洋勢力就會受威脅
情況同當年日本又打第一島鏈東南亞又偷襲珍珠港一樣
本身東南亞嗰邊已經圍到支共實一實
但點知賓賓呢條養唔熟嘅狗轉咗總統之後開始奶共
美國就開始更多介入東亞同南海事務
美帝絕對冇可能會俾歷史重演
一定諗辦法守撚住條第一島鏈
如果唔係太平洋霸主地位就會俾支共威脅到

佢夠膽打先算啦
好多解放軍中左肺炎

唔係話美軍有兩個戰鬥群於台灣海峽戒備緊？

呢個可能性大啲，所以小英先封關咁快，叻女！

趕住送死啫

快啦

唔打正契弟